你唔中意？你咪移民籮。。。

以前我地話我地唔中意新移民，大陸人，香港政府，D仆街就會話，你唔中意可以移民架，無人逼你留底架!!!!
哈哈哈哈，風水輪流轉，你覺得香港好暴力，你咪移民返大陸籮，又可以同你中意既大陸人一齊玩，又有你中意既極權政府。。。 你以前講得好口響叫我移民，而家你熬底啊？？？
哈哈哈哈哈。。。